點解本鳩蛇3次買熊都要死

屌你老母咩又爆上
聽日621我行最前

我都係

聽日打死罷就
前線見

我退到29000熊 又入咗 明天加油

我嘅經驗話俾我知，到你都頂唔順想轉牛就係佢跌嘅時候

你聽日入牛。會贏

尋日過夜入左賺左拎profit博左熊

尻蛇

加油

唔死但係食格熊屌